終於sem break啦

唔洗再上19 tutorial

唔代表人地都完

都就嚟完啦

EXAM arrrrrrr

小妹exam已炒

今日考完exam

正